求救 , 想問下9點半到10點左右 九龍灣有無電腦鋪未收?

想買兩條RAM 聽日一早做野做
但係我收工收9點
在線等,求救

救命阿大老

推推

深水埗應該有，印象中都收幾夜